香 港 警 察！唔 撚 執法！

強烈譴責警方縱容元朗暴徒